人愈大愈想留番d 時間比自己

返工放工做下運動腸下書打下機已經唔夠用...
仲要應酬埋d 所謂朋友同同事...真係寧願做毒撚
後生好多朋友，日日塞滿活動。
老啦，始終想花多d 時間做自己鐘意做既事。

啱 有時候寧願自己喺屋企靜吓好過

做自已想做既野
幾時都唔怕遲

起身番工到收工番到屋企都起碼冇左半日
其實每日都係淨番一兩個鐘做自己野
仲要好多時都攰到冇乜心機

完全同意
放假聽下歌睇下書咁就一日不知幾爽

以前成日細個有個疑問

點解老豆一放假就目目毒毒咁

坐係正發白日夢睇下電視

果陣自己d schedule 就full晒

約fd打機踢波睇戲

而家出黎左做左幾年野終於明

打機都要比人煩，我想打場機，同同事玩左幾場但佢真係太廢，廢到我有時都係度諗，點解我要浪費時間應酬佢？
但你唔同佢玩佢又單打你嫌佢廢

做人真係好難